國泰紐約返港又延誤4個鐘 轉機客行程受阻

因管理不善而在全球最佳航空公司排名節節下跌的國泰航空又出現航班延誤，打亂不少轉機乘客的計劃。有港人原定於美國時間周四(22日)早上9時乘搭國泰CX841航班，由紐約甘迺迪國際機場返港，但抵達當地機場時，才得知航班要延誤4小時，不少乘客逼爆當地櫃枱，有乘客擔心抵港後未能趕及轉機，行程受阻。

國泰發言人表示，由於航機調動關係，國泰航空一班原定於美國時間周四早上9時，由紐約甘迺迪返港的CX841航班，需要順延至同日當地時間下午1時12分才能啟程。公司已為乘客提供膳食，亦為轉機乘客重新安排接駁航班或改乘其他航空公司之航班，就事件對乘客帶來不便再次致歉。

國泰紐約飛香港的航機延誤，大批乘客在登機閘口乾着急。(讀者提供)

入黎就係為左睇依句

幅圖明明係America Airline

delay都上報紙

個旅客真係醒 識搵東方

日日都有飛機delayed